趙佩玉 呢條8婆真係好撚煩

最應該DQ係佢